6S+ trade in 換 8+ 點睇

我上網睇 6S+ trade in 900 , 8+ 128Gb $5399, 即係埋單$4499, 大家覺得窮人咁玩抵唔抵

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

係咪真係trade到900？

差少少當然換11啦..
樣衰同厚嘅問題我相信你用1星期就無事..
真係無理由畀成4,5千買部舊機

真!! 部機仲好新

6s+咁少咩我去apple store trade我部i6都有$820幾

我去睇過 11 既上一代XR .....本身已經覺我太唔掂
加埋個鏡頭又係扣分
我知道會有人話個設計係精心同有用意
但唔討好就真係唔討好

始終都係兩年前既機
唔驚第時ios 冇得更新咪買
不過都起碼兩三年後

餵先達都分分鐘高過你賣apple

8+唔抵換
最好接受11

講真你用耐咗根本WFC個鏡頭有幾多隻眼
最多咪頂唔順M字

功能上11好過8好多
最大問題係你連6S都用咁耐
你到時部8用得咁上下就又要換

不如試下放上carousell賣

好主意

你幾時問GA?

你話係6 OR 6+
幾多GB?

今次想換係因為上到IOS13 都好似有我睇無得食
又用唔到八達通, 所以覺得6S要退休啦

同埋用開 TOUCH ID
一時間要改用FACE ID 怕唔慣

i6細機 64GB
8月頭直接去門市trade嘅

face id你遲早都要習慣
最多都係遲幾年

可能而家跌左價
你換左邊部？

唔會唔慣爽過手指好多
ching啊接受下新嘢啦
你買咗8+過多兩三年
咪一樣係要換M字，3鏡，face ID
不如依家就放開懷抱

我買咗X 2年，依家拎朋友部8,7 個d有home鍵嘅機
真心笑咗出嚟，好似上世紀d手機咁
變咗我唔習慣

上左Xs

回果d ip11推廣者

我好多朋友用瀏海機，好好朋友互知密碼既都有。
早已經識用，熟用無home制的機。

不過我都係接受唔到自己部機無home制。
已接受若ip8壞左，下一部都係換ip8

所以6s+換8+幾好，又流暢。

11... HOME 制+M額硬傷

既然你都已經有定論
咁唔洗聽巴打講換11
你自己夠用開心就得

不過我就覺得唔抵屌咁啫
反正都用幾千蚊
不如買最新頂番3，4年好過
電量同A13都抵番啦

不過如果你鐘情home制
唔係因為budget所限唔買新
咁你去馬8啦